{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018927",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "라겟옴"
    },
    "text": "大邱広域市南区前山循環路87キル51に位置する1階ノーキッズゾーンとして運営されているベーカリーカフェです。 毎日お店で直接焼くクラシックなベーカリーとデザートと合うコーヒーを楽しむことができる場所です。 下記は営業時間です:土曜日12:00~21:30、金曜日12:00~21:30、日曜日12:00~21:30、木曜日12:00~21:30、水曜日12:00~21:30、月曜日は休みです。 メニューには様々な種類のコーヒーや飲み物があります。 今日のコーヒーは5,000ウォン、スペシャルティーコーヒーは6,000ウォン、ラテは5,000ウォン、カプチーノは5,000ウォン、ラゲットオムラテは5,000ウォン、ウィーンは5,500ウォン、ロイヤルミルクティーは6,000ウォン、アールグレイは5,000ウォン、ペパーミントは5,000ウォン、カモミールは5,000ウォン、ジャスミンは5,000ウォン、すももエイドは5,500ウォン、ファッションフルーツティーは5,500ウォン、エイドは5,500ウォン、バンショーは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベーカリーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このベーカリーカフェは大邱広域市南区前山循環路87キル51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェは何階にありますか？",
            "answer": "このベーカリーカフェは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から水曜日の12:00から21:30までです。月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはクラシックなベーカリー、デザート、コーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "今日のコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "今日のコーヒーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルティーコーヒーの値段は何ですか？",
            "answer": "スペシャルティーコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェの営業日はどの日ですか？",
            "answer": "営業日は土曜日から水曜日です。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェで飲み物以外のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ベーカリーカフェではクラシックなベーカリーとデザートも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 354
    }
}